Apple Watch Series 3 LTE 小編開箱 + 評測

話說 Apple Watch Series 3 (GPS + Cellular) 版本 — 亦即市面上所說的 LTE 版 (下面我哋會叫佢做 Series 3 LTE)，終於在今日 (即 9/2) 正式在香港有售了！呢個絕對係一個天大的喜訊！老老實實，當日 Apple 發佈會發表 Apple Watch Series 3 LTE 版的時候，小編真係睇得好興奮，終於可以有一個唔帶手機出街的方案！但與此同時，在發表之時香港未有網絡商的支援，令小編曾經一度以為，香港無份！最後，香港終於有網絡商引入 eSIM 技術，令 Apple Watch Series 3 LTE 順利帶到香港網友面前，而小編就第一時間出錶做個開箱，並分享我對 LTE 版 Apple Watch 的第一印象吧！

多咗粒紅點！Apple Watch Series 3 LTE 開箱！
好了，閒話不說，小編而家就直入正題。先由外觀上說起，你以為你戴隻普通 Apple Watch Series 3 出街，就會無人認得出？少年你實在太年輕了！LTE 版本的 Apple Watch Series 3 有一個相當重大的特徵，就是其 Digital Crown 上的紅點，讓人更容易分辨，你手上的 Apple Watch Series 3 是普通版還是 LTE 版本。不止如此，假如你的 Apple Watch Series 3 LTE 遠離手機，或者你的手機關機了，你的 Apple Watch Series 3 LTE 便會出現訊號的圓點，代表着正在使用 eSIM 的訊號。

手幼戴大方形錶面真係好柒